در بهترین زمان پیامک تبلیغاتی را ارسال کنید
<a href="https://webone-sms.com/">پنل اس ام اس</a>وپنل اس ام اس همه چیز در مورد سرعت است به طور متوسط سه دقیقه طول می کشد تا مخاطبان پیام ها را باز کند. پاسخ مشتریان به فروش، تبلیغات و رویدادهایی که در پیامک تبلیغاتی ارسال می شود، زمانی موثرتر است که حس تحریک پذیری را در کاربر ایجاد کند. اگر در روز جمعه یک رویداد افتتاح فروشگاه داشته باشید، بعد از ظهر روز جمعه پیامک را ارسال کنید. اگر در رستوران خود یک تبلیغ شام داشته باشید، آن را در انتهای روز کاری ارسال کنید تا حس فوریت باعث عکس العمل سریع مشتری شود.
مراقب باشید که زمان ارسال اس ام اس صبح خیلی زود و یا ساعات آخر شب نباشد. ساعات قابل قبول برای ارسال پیامک از 8 صبح تا 9 شب است.
بهترین زمان ارسال پیامک را از با توجه پیامک های قبلی که ارسال کردید و مقایسه عکس العمل مشتریان در ساعات مختلف انتخاب کنید. این نوع زمان بندی بهترین حالت برای شماست و بازاریابی پیامکی شما را بهینه می کند.
تشکیل تیم برای بازاریابی پیامکی
برای استفاده بهتر و بهینه کردن استراتژی اس ام اس مارکتینگ، نیاز به افراد متخصص در حوزه بازاریابی دارید به طور معمول شما به این تخصص ها نیاز دارید: کارشناس برنامه ریزی بازاریابی اس ام اس، متخصص خرده فروشی، هماهنگ کننده نشانه های محل سکونت مشتریان شما، طراحان خلاق دیجیتال، کارشناسان رسانه های اجتماعی، متخصص تبلیغات، تحلیلگر بودجه تخفیف، و غیره.
https://webone-sms.com/
